收留流浪貓流浪狗嘅人會唔會考慮收留埋流浪者？

佢地都可能會好聽話唔會就圍搞事，仲識自己沖涼痾屎痾尿！唔會搞亂你屋企架手！你地咁有大愛嘅，就愛埋流浪者呀，佢地都好慘

你食野會唔會考慮食埋屎？

識得個阿姐好有大愛，白雪公主咁有愛心
踩死隻蝸牛都講對唔住
食雞食魚就扮睇唔到
又餵貓又餵狗又餵魚又所有動物都平等，老鼠蛇都鐘意
但自己撿上樓點都簡隻靚仔既先要，醜得黎又普通樣點都唔要

屎係排泄物唔係食物，無屋企嘅人同動物都係流浪者。

不了

所謂嘅大愛係呢個年代係叫呃like求關注